個個得把口要攬炒，繼續宣傳撳錢！！！

屌你老母三百億都撳唔到
個個話攬炒
點知今日升咗幾百點
盞畀班權貴笑咋

繼續宣傳撳錢
有美金撳美金
冇美金撳港紙

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

睇唔透點解個市會升

推

和平示威冇衝擊等於冇事發生所以咪升

托住沽貨走人

今日去痕身撳歐元，兩間都話無現鈔撳

出糧再撳多一千幾百

下一浪係月尾出粮，其實仲有好多人等緊開離岸户口，至少都要等一兩個星期先開到。

繼續按啊

今日禁

戶口無哂錢
等下星期出糧發動第二波

推上去

MPF 轉晒無中國成份。你轉咗未？

匯豐恆生外幣ATM日日都有得撳美金

琴日唔記得禁

㩒美金，轉MPF 剔除中國成份組合

搵緊個合適既 post 黎討論

大家都好齊心，撳錢出黎我（有美金 同 港紙），下面係我個人睇法

美金 - 對付個聯系匯率
因為拎左美金，為左保住個聯系匯率，港府就要買返港紙。如果港府唔夠錢買返港紙，個聯系匯率就會被破壞。

我覺得，呢個要既銀碼，睇黎高得濟喎？有無巴絲補充？呢個係核彈級攻勢。不過，好唔好留黎下一步升級？

港紙 - 對付個銀行應有既存款 / 借款比率
就好似狠人所講，銀行係要追存款。拎哂出黎，成個香港銀行體系就會少左錢，咁可以借出去既錢就會少左。

我覺得，呢個門檻會唔會低啲？好唔好大家一齊集中，集中拎哂啲港紙出黎？

做到幾時呢？一直做！做到就做，撳到就撳！

討論下？

太子地鐵USD EUD 都有

等緊聽日定期到期就轉出離岸....

歐元而家咁平

愛港愛國，抗美援中

新類型twitter post, 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

[撳錢]香港人撳錢撳到日本電視台都有播

又話816撳錢？

[文長]有個金管局員工有野想同大家講有關816行動

㩒美金

官塘ATM 大把美金拎

唉，快d禁啦

個個月定期撳

支持

禁錢 罷買
最work嫁喇 咁都唔做唔掂嫁屌

每晚10點 窗邊吶喊

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-制裁黑警
-實行雙真普選

push

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

推返上嚟
大家要繼續撳呀

推!!
已經撳左幾日美金, 繼續掀, 唔好比佢停!!

立刻行動唔該!!!

個行動未完，㩒錢

預約緊啦 都冇貨

唔好比他停，轉埋MPF

官塘HSBC 好多貨喎
ATM 同COUNTER WALK IN 都拎到